返左工之後，就冇再點喺連登同人嘈

與其同班唔講道理既小朋友嘈
倒不如留返啲時間畀自己抖

依家間中睇唔過眼都會講兩句
但唔會好似以前咁嘈成幾版

大人

你之後都會明

cu engine仔日日比19老細當狗撚

以為會專燈上黎屌下人減壓

巧型牙

呢句真 成熟到

睇化哂，幾on9既理由都有人拎出黎
兩邊都係

又唔係既

辛苦還辛苦，但都學到野既

班人為屌而屌
又選擇性無視人地論點

真係講到冇氣
留返啖氣好過

That's not my style.

有啲人根本只係想搵交嘈
你同佢嘈佢仲開心

你返工之前咪又係同班小朋友係同一類人

所以話有啲野真係大個先會明

哇20歲一番工 唔洗問老母拎零用就看透世事

好撚威喔

邊個同你講我20歲先唔使問老母拎零用

我17歲就已經拎欖總萬皮兩皮獎學金

仲未計家用高過你地呢到起碼一半人

樓主

講開又講
之前見到你勁敵鍵騎喺上班台話cu engine收生幾低
點之佢俾上班台啲人撚返轉頭

有啲人仲未坐監

有冇lin

btw 公開試成績得啖笑
唔少朋友同我差唔多成績入CU cs，fg已經20k以上
有個hd入Cu cs，第二年已經30k以上

冇
不過睇住條友俾人撚到成隻狗噉真心好笑

橙

攞兩皮野獎學金retake dse入u
樓主邊個夠你鬥？

聽講你喺上班台被人撚喎

有咩感想

link呢?

你問我我問邊個

你問嗰隻asshole仔囉

返工之後看破紅塵，是否悲哀？

係

on9仔

人地咪問撚左囉 智障西

而家咪就係話隻asshole仔9up囉
你呢隻asshole仔真係突別蠢

咁開頭係問link 咁佢唔係問撚左？有講錯？
仲有係特別呀 小學中文都未學好就屌人cu engine 智障西真係智障西

而家係隻asshole仔話有呢件事 但佢又交唔出link 之後cu engine仔當真又去問鍵騎 既然成件事係asshole仔9up出嚟 就梗係要佢負責比所謂嘅link囉
簡單啲講 唔通我話你老母做雞 然後問你點解伯母要做雞 仲要你比證據證明你老母真係做緊雞 你咁都覺得無問題
連登衰在asshole仔都有得註冊 搞到多左咁多弱智仔

痴撚線 你個腦係咪生蟲 我幾時話過唔係要佢負責比link 完全9唔搭8 我係話 樓主已經問撚左呀
簡單d講 A話見到你老母做雞 B問A比證據 之後C又叫B問A攞證據呀 蠢西
字都唔識寫都算 估唔到連閱讀能力都係咁 你不如真係重讀小學中文算啦
仲有 你係咪反撚到上腦 無啦啦咬人乜撚都話人asshole痴撚線 用下腦先講野ok?

留名

即是咁 被屈者叫樓豬攞link
樓豬回[你問我我問邊個] 而呢件事係隻asshole仔9up出嚟 樓豬叫佢比link佢比唔出 但樓豬仍然堅信 既然佢信 咁佢就梗係只可以再揾隻asshole仔攞多次直至佢攞到或樓主放棄為止
如果佢依然攞唔出 咁樓豬無理由會再信係真囉
你隻on9仔就偏偏係要衝出嚟柒

BTW，mini brother係咪grad咗

咁都有罵戰

Intern定grad job？

本人正是！

Grad Job

去咗邊度做？個offer package如何？

做老電

offer不過不失
唔使供強姦金
一大堆褔利

計埋啲補習仔一個月19~20k到

咁正，正式上岸啦你

始終想創業

原來你之前咁撚小學雞

邊個mini brother

Mini=迷離
brother=哥哥
即是揾牙的

想搞邊類型

創科/音響

我做緊創科

放工未

利申啱啱放

做創科邊有咁早收工

啱

咁咪好

呢排有冇食藥